三年感情 如何令她再愛上我

我哋一齊咗三年幾 佢係我初戀
頭兩年大家都中學真係好開心
最後一年一齊入咗大學因為讀書/Hall問題
加上自己唔夠成熟去處理
最終我on9到分咗手

分手之後我慢慢明白 知道應該要點拍拖
明白夠竟自己有幾咁鐘意佢
我試過搵返佢
但佢分手後佢同個hallmates一齊咗
我試過拍拖但心入面始終都係佢
好快就散咗 又回到日思夜想嘅階段
無啦啦諗起就喊 有時要食藥先訓到
訓到發夢見到佢 個心痛到醒

每日stalk佢ig幾百次
Feel到佢有啲煩惱
我有借啲依問佢啲朋友
佢話三段感情入面最愛嘅係我
但過去就係過去
我願意等佢分手 等佢回心轉意
但我好驚就算咁佢都唔會同返我一齊
我好想再搵返佢 寫咗好多好多信
但我好驚佢再拒絕我以後就無機會

我真係好愛好愛佢
好想同佢一生一世
但我可以點

心急人上

做你水泡嗰個都幾撚慘

放手啦。吾會番到轉頭離開就係最好既祝福

利申：過來人

我係衰 但佢都feel到我唔係啱嘅人
好快就和平分手
唔一齊都唔發現我完全放唔低

好馬不吃回頭草
不過你都可以唔做好馬嘅
咪試下揾返人囉
最多咪食檸檬
此生不相見啫
好過此生有遺憾

有冇試過搵返佢
我諗過worst case 都係而家咁樣
但唔知點好

小學雞

如果可以同返佢一齊
真係做牛做馬都唔介意
有冇建議點搵返佢

有咩慘
大家互相中意

過來人
可以睇下我最近既POST
女人絕情起上黎都真係好絕
只能怪你當初太ON9
試下搵返佢啦 但唔包生仔
每個人都需要為自己做過既野負責返
你要 我都要
如果試過都唔得就由佢啦 感情係兩個人既事 勉強無幸福
經一事 蔡一智
點都要向前行
加油巴打

咪試下message佢
直接約佢出嚟一五一十講清楚佢
嚟啲嘢當面講一定好過用文字講
利申冇經驗

多謝師兄
女人真係可以好絕情
但我諗佢都仲有feel
佢有男朋友仲未分手
因為責任因為感情所以佢會更加理性
我諗得得返一次機會
今次唔得就應該一世都無機會再同佢講嘢
你覺得我可以點approach佢先可以改變到佢

Yes 我特登po story 佢都有睇

幾個月前試過 佢唔肯出黎
話佢而家好開心

打電話搵返佢 直接同佢講我想同你一齊返

傻撚咗咩等佢分手 你估拍劇啊？男人少少啦

Keep住試

咁佢都明唔想你打擾佢
巴打你就唔好咁犯賤
放過人啦
有啲嘢錯過咗就係錯過咗
一去不返架啦
作為絲打 如實話你知
如果我個ex追返我
就算有留戀都唔會一齊返架啦
女人就係咁

好意見 我諗定有咩講先
一直唔敢但以佢份人應該唔聽
不過如果佢唔聽 代表佢唔想同我一齊返
都無話可說

唉 求屌醒 我真係好鐘意佢

你只要有心你一定會搵到方法 自己唔好後悔就得

女人見到你做牛做馬咁低就唔會 睇得起你， 挽回其實係挽回你自己。

巴打唔好咁痴線啦
人地有男朋友喇
一切都係你一廂情願 醒啦
唔好咁肉酸 做埋d非君子所為既野
改變一個人好難 你可能做既係改變自己成為一個更吸引既男人

女人永遠永遠得一個可能會回頭

就係而家果個相處耐咗發現差過你
仲要唔係差少少
係起碼差過你一半佢先會悄悄諗吓其實係咪自己on9咗？

如果唔係大部分都唔會返轉頭
信我啦